Часть 1 Парковка
Статья 1.1 | Неправильная парковка в общественном месте | 15000
Статья 1.2 | Неправильная парковка за городом | 10000
Статья 1.3 | Неправильная парковка в пригороде | 15000
Статья 1.4 | Брошенный автомобиль на дороге | 20000
Статья 1.4.1 | За брошенный автомобиль | 30000
Статья 1.5 | Парковка на крышах зданий | 50000
Статья 1.6 | Парковка воздушных транспортных средств на проезжей части | 50000

​
Часть 2 Нарушение общественного порядка.
Статья 2.1 | Использование нецензурной лексики в общественном месте | 5000
Статья 2.2 | Распитие алкогольных напитков | 10000
Статья 2.3 | Курение в общественном месте | 10000
Статья 2.4 | Нужда в общественном месте | 5000
Статья 2.5 | Пребывание в алкогольном опьянении | 10000
Статья 2.6 | Оскорбление сотрудников гос организаций | 50000

Часть 3 Нарушение ПДД.
Статья 3.1 | За грубое нарушение ПДД | 30000
Статья 3.2 | За езду по встречной полосе | 15000
Статья 3.3 | За превышение скорости | 10000
Статья 3.4 | Наезд на пешехода, уголовная статья | 40000
Статья 3.5 | Уход с места ДТП, уголовная статья | 45000
Статья 3.6 | Вождение транспортным средством в нетрезвом состоянии | 20000
Статья 3.7 | Создание аварийной ситуации на дороге | 25000
Статья 3.8 | Выключенные фары в ночное время | 5000
Статья 3.9 | Выключенные поворотники при совершении поворота | 5000
Статья 3.10 | Движение по обочинам, тротуарам, железнодорожным путям, | 15000
Статья 3.11 | Проезд на красный свет | 5000
Статья 3.12 | Движение транспортного средства без регистрационного знака | 30000
Статья 3.13 | Создание аварийной ситуации | 20000
Cтатья 3.14 | Передвижение по проезжей части | 15000
Статья 3.15 | Переход на красный свет | 50000
​
Часть 4 Клевета
Статья 4.1 | Клевета на жителя штата | 20000
Статья 4.2 | Ввод в заблуждение правоохранительных органов | 30000